<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>WEB TENTANG ZIDAN</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on WEB TENTANG ZIDAN</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Aug 2024 09:35:05 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hobi</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2024/08/hobi/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 09:35:05 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2024/08/hobi/</guid>
      <description>Saya mempunyai hobi yang berganti-ganti. Pada saat kecil saya mempunyai hobi sepak bola dan saya bercita cita menjadi seorang pemain sepak bola profesional, akhirnya saya mengikuti ssb yang bernama ssb waydadi fc, saya selama 5 tahun di situ tidak ada perkembangan, akhirnya saya berhenti ssb karna saya berfikir sudah tidak harapan. Setelah itusaya juga hobi bersepeda, saaya ikut komunitas pesepeda paling jauh saya bersepedah ke pantai mutun. Selain kedua itu saya sekarang hobi main bulutangkis saya bermain bulutangkis dengn teman teman setiap minggu atau sabtu siang</description>
    </item>
    <item>
      <title>TENTANG SAYA</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description> NAMA:Zidan Fadlilah&#xA;KELAS:Xi&#xA;JURUSAN:RPL(REKAYASA PERANGKAT LUNAK)&#xA;SEKOLAH:SMK NEGERI 7 BANDAR LAMPUNG&#xA;TEMPAT TINGGAL: saya tinggal di Lampung kota Bandar Lampung kecamatan sukarame di jl endro suratmin gg urip sentosa&#xA;MAKANAN KESUKAAN: untuk makanan kesukaan saya suka mie ayam, nasi goreng dan masih banyak lagi. Kenapa saya suka suka mie ayam, yaaa karna enak apalagi mie ayam yang di daerah kampung sawah enak banget </description>
    </item>
    <item>
      <title>(Hu)go Template Primer</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2014/04/hugo-template-primer/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2014/04/hugo-template-primer/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Jenjang Pendidikan</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/1/01/jenjang-pendidikan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/1/01/jenjang-pendidikan/</guid>
      <description>Tempat sekolah pertama saya adalah paud seruni yang terletak di belakang rumah saya, saat sekolah di paud seruni saya adalah anak yang nakal. Lanjut masuk ke TK Satria lokasi TK tersebut sangat lah dekat dengan rumah saya. Setelah itu saya masuk ke sd negeri 1 sukarame, saat di sd bisa dibilang saya orang yang pendiam tapi tidak pendiam banget. Setelah dari sd saya masuk ke smp yaitu smp 29, di smp 29 saya mempunyai lumayan banyak teman , tetapi di masa smp saya ketemu teman hanya 1 tahun setengah kana saat itu sedang ada wabah virus corona.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
